［超新手］ 求意見買咩機

因為遲啲要讀攝影
但之前又無學過
想問下Canon EOS 1300d 岩唔岩新手

如果唔好邊隻會好啲
筆直4000-5000

無學過就爬下文先啦 最近幾日有成8,9個新手問緊同你一樣既野了

買左，我覺得都可以

如果係既週我就去馬

買70d啦

EOS M 好d

Eos M3係目前巿面上的大牌子黎講，功能最全面最適合居家旅行的APS-C機，個人建議單買BODY再去買支二手或水貨22mm定焦餅鏡加埋11-22,完美

咁如果想影相又好拍片又好
係咪CANON唔好

m3 可以去馬，Canon m3 係完美
有budget 可以上M5, 加支15-45 完美乜柒sony fuji 行埋一邊

遲d 讀攝影 咁利害

咁點解唔上左堂先買

唔好意思問一下
巴打係邊到讀攝影